除左black list 店鋪，呢d 有表態既店要多d 幫襯

明知passing out 多人訂都post出嚟
敢言